[行動post]今日十八區再開花

出黎

推 開花

推

10月13日 上陣！

今日十八區集會，大大鑊玩起佢！

收到消息話狗徵用左幾架EMSD 黃色工程車